［集思廣益］東薈城電梯到底可以點樣活化呢？

【千奇百趣的電梯】

在很多本地旅遊雜誌的介紹中
提到東涌都是「昂坪360」丶「天壇大佛」丶「迪士尼樂園」為特色

作為一個20多年的東涌街坊
除了「羅馬」和「金牛」，還有「舊碼」或123號外
我會形容這條電梯是東涌人的集體回憶
雖然是千篇一律的建築物
但街坊對於它的看法也是個神秘的謎
因為東薈城很久都沒有使用它

在幾年前起至今
我都會去信或致電詢問電梯狀況
直至上個月，東薈城代表回覆
這條電梯因為颱風的理由及日久失修
所以暫定永久關閉

我希望在此徵詢大家的意見
如果街坊們對電梯的活化和用途有新穎的想法
都可以提出，我會相約東薈城代表詳談
謝謝大家😁

---------------
Instagram : w.c.yeung
facebook :

push

改成滑梯

名叫 <Don't 沖>

擺d刀係上面 見到支那人就2樓掉落去

ok wor

推

做咩摭樣
區議員黎😂

東涌七大不可思議之一:東薈城電梯